太子警署前一位勇武姨姨心聲

前幾日我放學，走咗去太子站拜義士。

有一位姨姨見我帶住面巾同cap帽，佢係袋入面攞咗幾支米酒比我，話啱啱祭完義士，叫我一陣有狗出黎或者開窗就dum鳩佢地。

我唔係一位勇武，我淨係試過幫手運物資搬磚同set rb 。所以果陣我呆咗，隔離啲手足都叫姨姨佢冷靜，火魔法係等人撤退先用(雖然米酒唔係雞尾酒)。

佢就講點解啲黑警咁樣打人，依家831打死埋人，我地仲可以on99唔反抗？依家啲人比人送入去新屋嶺，入面啲狗做乜冇人知。呢排又咁多被自殺同屍體發現案都冇可疑，我地仲咁克制，唔直接開佢地波。

警隊得三萬人，二百萬香港人都唔敢還擊？佢話以前啲起義攞住支掃把木條都照打，依家見親狗就跑。大佬依家係要時代革命，每人攞支棍，乜棍都好，長遮鐵通伸縮棍乜都好，唔衝都要保護自己啦。

所以我應承佢要係網上呼籲大家，以後發夢每人帶碌棍，唔棍都帶近戰武器，啲速龍唔會夠打，人多有優勢一定贏。

所以希望大家可以係十月一果陣保護自己，保護手足，齊打狗，賀佢老母！